🟊世碩電子派發員工證拋落地下，員工需彎腰執有如賤民！

近日，有網友爆料，世碩電子（崑山）公司一男子派發員工證件時隨手扔在地下，員工需低頭彎腰才能拾起。

視頻經曝光後引發衆怒，有網友認爲該公司涉嫌歧視員工。隨着輿論的發酵，該公司在9月5日晚發佈聲明稱，是單位管理人員失職，主管將率團隊向員工緻歉。

但緊接着的第二天，有媒體發佈的視頻顯示，員工證扔地事件發生後，該公司出現員工集體性離職，3000名員工已有2900名離開。

公司門口排起了長長的隊伍，基本都是員工們前來辦理離職手續。

用口擔起佢, 再搖兩下尾

明明就係支那人狗咬狗，係要拉台灣人落水

果然係下賤民族

踐踏完又點
夠撚膽罷工拆咗間廠咩
咪又繼續汪汪叫

該公司出現員工集體性離職該公司員工集體離職

離哂職 仲罷乜鳩

宇清點睇世清想約你打

樓主點睇

大陸人有錢咩都肯做啦

罷工係極端手段喎 (林門鄭氏話)

如果真係因為呢件事決定辭職
咁之前掉職員證落地嗰陣
點解要走去執而唔係即場調頭走

呢個時候台灣人又唔係中國人

三和大神真係情操高尚

支那人有少少權就會咁

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

派證俾支那賤民係咁架啦 有乜出奇

打份工o者

如果我係職員
一早反撚左佢枱

睇死你冇左份工唔得

我期望係香港都能夠見到排隊炒老細呢個景象

支那式中文，硬係要加啲垃圾字入去。
小學雞作文唔夠字咩屌

世清搵你

台灣之光

集體辭職呢樣嘢香港人做唔做得到

重有骨氣過港豬

可能根本想炒人， 而家乜都唔使補！ 呢招絕！

港豬：要番工，唔好阻住我，快d丟落地

禮義之邦？

支式中文

符合蟈情

259

錯既永遠都係外國人，外資

要拿翻按金

可能係因為經營不善 但係又唔想賠違約金

所以特登用呢招 等啲人自動辭職

當差佬一樣 賺個幾個臭錢，笑人住公屋 笑人窮

香港人呢

咁有骨氣上面咁好景架咩

低賤到

該公司員工集體離辭職

責任全在台方

@世

學賭俠嘛

唔係好信9成支那狗會因為咁辭職

後邊啲gif應該係其他片到cut返黎

高質討論喎

同香港狗警一樣

mark 低班台獨份子

呢單係咩事

平時老閪都要係前面加兩隻字叫"中國台灣"
呢個時候就淨"台灣"

派證件嘅咪又係大陸閪

合情合理合法

平時唔係好鍾意講台灣是中國嘅咩

做咩而家就又台資又台灣公司咁

呢種工好多係短炒
新人入去做幾日-幾星期螺絲釘就走
所以先要扣起身份證

港豬夠唔夠薑團結一齊辭職

@世界情色王

咁有骨氣?

第一張圖啲髀同高踭鞋，徙曬